## Deskripsi Aplikasi
Sistem Informasi Perpustakaan Berbasis Web merupakan sistem yang dapat digunakan untuk mengelola berbagai aktifitas di perpustakaan, mulai dari penyimpanan databuku hingga proses peminjaman.
Nama Kelompok
Satrio Priambudi Saksono
Admi Faris Farhan
Krishna Yudie Aqilla
Fardan Fauzan
<br><br>

<br>
<br>

##  Framework
* Codeigniter 3.1.11
* Template Admin LTE  Versi 2.4

## Penggunaan Login Akses

<b>Petugas Perpus : </b>
<br/>
Username : admi
<br/>
Password : admi

<b>Anggota Perpus :</b>
<br/>
Username : krishna
<br/>
Password : krishna
